香港真係俾狗住

又潮濕 又局 又臭
岩哂低賤狗住

大家咁話

香港無錢 = 狗